{
  "bio": "good",
  "impactCategory": [
    "OP_STACK"
  ],
  "displayName": "nht23",
  "websiteUrl": "https://twitter.com/GoktugClkl",
  "applicant": {
    "address": {
      "address": "0xe6C96653847653102471Cd84135dEc131B2622f3",
      "resolvedName": {
        "address": "0xe6C96653847653102471Cd84135dEc131B2622f3",
        "name": null
      }
    },
    "id": "Delegate|Delegate|0xe6C96653847653102471Cd84135dEc131B2622f3"
  },
  "applicantType": "PROJECT",
  "profile": {
    "profileImageUrl": "https://content.optimism.io/profile/v0/profile-image/10/0xe6C96653847653102471Cd84135dEc131B2622f3.png",
    "bannerImageUrl": "https://content.optimism.io/profile/v0/banner-image/10/0xe6C96653847653102471Cd84135dEc131B2622f3.png",
    "id": "OptimistProfile|0xbe6f08fb320877f12f75eb4bc01c410823d5d5552326e59d39f7ec083ce60a9e"
  },
  "impactDescription": "Bir aile pikni\u011fi d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcyd\u00fc. Uzun y\u0131llard\u0131r g\u00f6r\u00fc\u015fmedi\u011fimiz, okumu\u015f, belli bir mevkiye gelmi\u015f yak\u0131n bir akrabam\u0131z da bizimleydi. Politik konular \u00fczerine konu\u015furken ne i\u015f yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131 merak etti ve Ger\u00e7ek Hayat\u2019ta \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131m\u0131 s\u00f6yleyince, \u201cda\u011f\u0131t\u0131m\u0131n\u0131 m\u0131 yap\u0131yorsun\u201d diye sordu. \u201cHay\u0131r, derginin kendisinde..\u201d diyebilmi\u015ftim mahcup bir edayla. \u201cBen de abonesiyim\u201d demi\u015fti ama san\u0131r\u0131m abonesi oldu\u011fu o dergide \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor olmam\u0131 bana bir t\u00fcrl\u00fc konduram\u0131yordu.",
  "contributionDescription": "Bir aile pikni\u011fi d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcyd\u00fc. Uzun y\u0131llard\u0131r g\u00f6r\u00fc\u015fmedi\u011fimiz, okumu\u015f, belli bir mevkiye gelmi\u015f yak\u0131n bir akrabam\u0131z da bizimleydi. Politik konular \u00fczerine konu\u015furken ne i\u015f yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131 merak etti ve Ger\u00e7ek Hayat\u2019ta \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131m\u0131 s\u00f6yleyince, \u201cda\u011f\u0131t\u0131m\u0131n\u0131 m\u0131 yap\u0131yorsun\u201d diye sordu. \u201cHay\u0131r, derginin kendisinde..\u201d diyebilmi\u015ftim mahcup bir edayla. \u201cBen de abonesiyim\u201d demi\u015fti ama san\u0131r\u0131m abonesi oldu\u011fu o dergide \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor olmam\u0131 bana bir t\u00fcrl\u00fc konduram\u0131yordu.",
  "contributionLinks": [
    {
      "type": "CONTRACT_ADDRESS",
      "url": "https://twitter.com/GoktugClkl",
      "description": "0xe6C96653847653102471Cd84135dEc131B2622f3"
    }
  ],
  "impactMetrics": [
    {
      "description": "s",
      "number": "1",
      "url": "https://twitter.com/GoktugClkl"
    }
  ],
  "fundingSources": [],
  "lists": [],
  "id": "Project|0x88850a09124f18ed13dab0acc826c80a1dd84cad93ffcfeeca11f04c451d8f32",
  "prelimResult": "Remove",
  "reportReason": "Spam, Outside of RetroPGF's Scope"
}